點解啲眼淚仲係會自己唔受控制咁流落嚟

我以為過咗幾日就唔會成日諗起
我以為夠忙就唔會再諗起
但原來個腦真係會一停落嚟嘅時候就諗起
聽首歌明明唔關事都特別入耳
幾時先會過去

搵人傾下計

傾咗幾日 但有時都唔太想煩住朋友
唯有上嚟叫春

唔駛格硬逼自己唔喊，喊完會舒服啲

喊咗一晚㗎啦 第朝隻眼腫哂 唔想俾人知
啱啱講啲感性嘢又忍唔住

我都喊左幾個月，忍仲辛苦，係抹眼淚要細力啲

幾個月會唔會太耐

以為係自己出post
You are not alone

唔會日日喊嘅，係間中覺得好寂寞,或者諗起以前啲開心野嗰陣會喊

you are not alone

You are not alone

做咩呀，又比d煙焗親？

忙只可以暫時幫到你忘記佢
同埋講真 你係未放低佢嘅話
其實就算幾忙你都係會諗起佢
到時只會又忙又唔開心
你真係要搵啲自己鍾意嘅嘢做吓 當你真正投入
你就會搵返自己嘅價值㗎喇

污污污污污

冇煙啦冇啦啦搵返我 我自己再一次決定斬欖

自己鐘意嘅嘢 想同鐘意嘅人做

明智既決定，明知再走返去都唔會有咩改變，最後大家都辛苦。

好快會過㗎啦，比兩個禮拜時間你咩都回復正常.
繼續你有你生活，我有我忙碌.

但都係會唔捨得
諗起啲回憶
就嚟飲啖水都諗起佢

好奇遲d你會唔會del埋佢fb個d。。
係咪越愛就會越恨

我諗唔會掛Ig都冇unfollow大家
同埋琴日佢搵返我都問咁做返朋友o唔Ok
你ex del哂你啲嘢？有冇掛住佢同埋散咗幾耐

係呀，記得del咗。。然後又add 然後又del
我個時心諗你做乜9

你條仔可能都唔錯，起碼佢都想搵返你
唔會覺得甩難即係去搵第二個

其實可能你個ex想引你注意但又唔想主動搵你
等你主動問佢先 可能仲有一絲希望你會肯為佢而改
不過太遲了

P

都應該係嘅

如果你哋可以keep住做朋友, 咪觀察下係咪真係咁鍾意對方

同你情況一樣又係話做朋友，我已經決定咗斬欖了，已經已讀不回佢一日佢都無再搵我了，希望你同我都可以快啲好返

但係內心係唔想完的 但事實都係要完
你明唔明我嗰種極度矛盾嘅心情